貼倉：近來美股瘋狂加倉，希望賺30-40%

我要發達

NVDA 下站 600

PFE 下站 45

下星期AAPL如果見110就入 200股

P.S. 永世唔會掂TSLA

嗯

仲有大把子彈入貨

而家賺下叫雞錢先

希望股災快來就訓身

屈蛇

樓主依d 垃圾ive 仔都學人買股票，輸撚死你阿

係啊

吹咩

43碎

讀ive

住公屋

做保安

住公屋

大把錢

你條粉腸好耐無上水？

43仲讀緊？

樓主讚到笑啦

。。。冇窮人啦咁

IVE畢業了

人上人

世界第一學院

暫時只夠叫幾個月雞

窮人越來越窮

用匯豐買美股已經知你唔識玩

好似無開巿前後交易

Nvda 55x 了 破600都賺唔到30~40%

SH半年

見800

屈機男仲有冇玩03175

賺左轉

不過比痴線佬屈我蟹

賺叫雞錢

大選前應該會跌下勁既

用銀行買股，咁撚on9

屈SIR 大戶黎
我呢D散仔咩都唔識就要跟呢D大戶買

嗰個估跌就唔會跌

手續費都比左成舊水

呢輪樓主賺夠 想俾d人賺吓

放心，無一次大選前係唔跌

無Tsla 好難達成。PFE呢啲消息股算把啦

PFE應該第一隻FDA approved 疫苗

Tsla太大bubble

英偉達500蚊樓下個陣唔買？

又贏

九月都跌得好多

有無入貨？

用銀行買股已經輸左一半

pfe收下息就得 咁都想炒

銀行無盤後 gg

用匯豐 有錢仔

黎緊個浪潮好大機會會大升
保守估計都一倍兩倍
快啲一齊過返十零廿皮搵easy money啦喂

見到呢啲post就知要開始大跌

盤前又升

數下錢先

點解唔掂tsla

我圖表派

Tsla太大上大落

我覺得tsla睇圖無用

無得捉路

咁小本都用匯豐? 真有錢...

手續費都成千

邊個話跌既同我岀來

有少少伏味

減倉

甘拜下風

Pfe 同 nvda都幾聽話